Which of the following can't be done with client-side JavaScript?
A.  Validating a form
B.   Sending a form's contents by email
C.  Storing the form's contents to a database file on the server
D.  None of the above
Ans: C

Which of the following are capabilities of functions in JavaScript?
A.  Return a value
B.   Accept parameters and Return a value
C.  Accept parameters
D.  None of the above
Ans: C

Which of the following is not a valid JavaScript variable name?
A.  2names
B.   _first_and_last_names
C.  FirstAndLast
D.  None of the above
Ans: A


Which of the following best describes JavaScript?
A.  a low-level programming language.
B.   a scripting language precompiled in the browser.
C.  a compiled scripting language.
D.  an object-oriented scripting language.
Ans: D

Choose the server-side JavaScript object?
A.  FileUpLoad
B.   Function
C.  File
D.  Date
Ans: C
  
Choose the client-side JavaScript object?
A.  Database
B.   Cursor
C.  Client
D.  FileUpLoad
Ans: D
  
Which of the following is not considered a JavaScript operator?
A.  new
B.  this
C.  delete
D.  typeof
Ans: B


Scripting language are
A. High Level Programming language
B. Assembly Level programming language
C. Machine level programming language
Ans: A

Which best explains getSelection()?
A. Returns the VALUE of a selected OPTION.
B. Returns document.URL of the window in focus.
C. Returns the value of cursor-selected text
D. Returns the VALUE of a checked radio input.
Ans: C

Choose the client-side JavaScript object:
A. Database
B. Cursor
C. Client
D. FileUpLoad
Ans: D
